點解有班人以為大學畢業得萬幾蚊？

BBA 個班起薪都 18k，Big4 幾年內上到 30 - 40k

工程起薪 16 - 22k 都有，幾年上 40k 都唔係難事

不過總有班傻仔聽政府洗腦話咩大學生都係萬幾蚊
幾年後拋你成個 double 啦

有部分原因係因為高登

你又搵幾多

起薪已經 20

高登仔個個月入3萬 會考30分...

鏗哥grad左？

Yes

仲有幾多科Final

I大就唔會同人講啦

BBa 撚有18k 咪撚用個1%代表哂成個系 至少七成得13000以下

big4 fresh grad邊有18k, 仲要拎埋命出黎做

文科成車12k 點睇？

做大半年都已夠畀首期

我相信有人13k 起跳，但做3年都過唔到20k 就要諗諗係咪自己問題

係囉，我中6畢業，20k 做緊data entry

仲有身高180cm jj30cm